聖旨到：請善待湖北人

屌你老母

對佢地最差嘅咪係中共囉

友善地請佢地離開

有個地方叫毒氣室

【行動】立即connect怕死藍絲發起400萬倒林鄭爭普選遊行

支那畜會聽？

垃圾政府幾撚聽話

善你老母

意見接受

中共：不要地域性歧視
西藏人：哈
上海人：哈
香港人：哈
東突厥人：哈
廣東人：哈
台灣人：哈

自私自利大陸人一早挖定路

林病應該一撚早收撚到order

鬼有人理央視咩

河南人：躝番武漢啦

又口號政治
三個代表
一國兩制
七不講
八不

關人台灣人撚事咩

難聽過粗口

唔畀人入WTO搞到台灣而家自己一個抗疫唔係歧視嘅表現？其實最識歧視人嘅係共產黨

特區政府